MK 車炒到80萬係咩玩法?

我買80部ae110 唔好?

80萬咁平，依部應該好快比人買咗

差唔多買到部all option a35

買架mustang唔好？

想當年呢部嘢出嗰陣時, d WRX, EVO貴佢幾萬（約三十萬）, d 街飛好快已經知道開tec開到9000轉都係見唔到人哋尾燈, h 車就慢慢被人遺棄, 相反而啲人吹到

係咪俾H車係灣度過過你呀 用舊車揸得快過啲你所謂嘅人哋尾燈 係揸車技術好. 揸新車快係多得啲電子輔助

All option/ full option?

事實h車起圍慢過1.4golf

雖然0手+行得萬幾公里算係高質 但80萬真係離譜咗

用mustang比

玩h 車講起圍幾秒已經錯晒啦係要個速度感

拆曬門皮隔音冷氣換埋梗窗包你速度感爆棚

80架110有無位擺？

灣快完係直路追反咪得又唔係落track

點解dc2上到80萬 gti唔得

咁以前啲turbo 車踩幾野就腳仔軟

真係唔識架喎 唔係扮架喎 出去見識下先啦 就算直路追返咪又係靠架車，直路係人都識俾油啦

Gti産量多好多播

你會揸架80萬H 去大皮咩?

放到你星咪得

就係要乜鳩都無先有feel，d 新車太重太多野隔絕晒個駕駛感

頭轆車都咁值錢咩

標價80=真係80？

好老實講, 值唔值真係觀點與角度.

呢個價錢買 Dc2 9成9都係博佢升值, 真係拎黎揸又點會買呢啲盤

呢樣真，不論有冇錢都好 我覺得都唔會捨得揸
呢啲車咁嘅狀態真係揸一架少一㗎

你個名

車唔揸就真係曬了

炒到咁貴其實好大程度上係美國近年入勁多JDM, 好多車過左25年都入得口

full

唔值
平平地玩下EK9好過

真，寧願比多幾十萬買架superleggera，夠晒慳位

你班港仔成日攞 NA 手波打飛機 慢過人之後又話人屈車 用成廿幾萬買架上世紀科技嘅車 上山落山公路都輸俾架平過你嘅 GTi
唔值就唔值架啦 冇你班友盲目高追 班商家佬又點會炒貴 買完又要呻 衰過做雞攞貞節牌坊

邊個出黎呻?有無例子睇下

玩得棍仔既都知自己想玩d咩啦

同埋市場反映緊JDM棍仔一路升緊
相反堆1.4 2.0就

落機鋪打完機過完年準備開學啦

係講呻: 零件又貴咗啦 又少咗架啦 又炒貴啦
又唔見玩古董波子拉利嗰堆係咁

知自己玩咩嗰堆冇問題 係呢啲On9重活緊喺H車稱霸公路嘅年代
明明講架車又拉去講技術

同埋市場反映緊JDM棍仔一路升緊
相反堆Huracan 488就

H車稱霸公路嘅年代
呢D on9真係唔洗理

井底之蛙 唔會係以為我話出去見識下係落機鋪打機呀？

全球都搶緊啲靚condition既JDM咪有得炒囉,
佢另外架nsx-r標緊4球幾

Fd2都標價30萬 留番比d玩味道既人揸

終於有人講

上年11月先1.8m
好過炒g me

港仔定全地球人都係咁

呢D車拎來收藏..
人大左一係轉渣掃把佬/七人車/benz
渣H車貪好睇咩

成廿年車行得萬幾公里
買返黎仲驚過買架行左十幾萬公里嘅

Mk思維

原來皮車要贏係計邊架車最 analog 既, 長知識了.

Cls都差唔多買到

皮你老母隻閪咩mk狗

英國得好少H fans，大部份飛車都係歐洲車or ford

真. 好小H, 但係就街都係GTI S3.